{"id":1337,"date":"2019-02-28T20:21:15","date_gmt":"2019-02-28T20:21:15","guid":{"rendered":"http:\/\/centrodecancerhn.org\/?page_id=1337"},"modified":"2019-04-08T11:30:08","modified_gmt":"2019-04-08T17:30:08","slug":"relevo-por-la-vida","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/relevo-por-la-vida\/","title":{"rendered":"Relevo por la vida"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1337\" class=\"elementor elementor-1337\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4377a62 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"4377a62\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d423c7\" data-id=\"3d423c7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64cf203 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"64cf203\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/youtu.be\\\/MjyukTHL_rs&quot;,&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-365063e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"365063e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-723eb2e\" data-id=\"723eb2e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b006e3e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b006e3e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Relevo por la vida <\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0665518 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0665518\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Relevo por la Vida es un evento internacional de la Asociaci\u00f3n Americana de\u00a0 C\u00e1ncer que naci\u00f3 en 1985 y\u00a0 actualmente es el evento m\u00e1s grande de recaudaci\u00f3n de fondos a nivel mundial, presente en ma1s de 50 pa\u00edses, En Honduras, la Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a de Lucha Contra el C\u00e1ncer, ha venido realizando Relevo por la Vida desde el 2004. Es un evento que dura 24 horas continuas.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bca3e61 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"bca3e61\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e2990cb elementor-section-full_width elementor-section-content-top elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e2990cb\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-narrow\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-d8096d0\" data-id=\"d8096d0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a112ef3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a112ef3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><span style=\"color: #000000;\"><strong>\u00bfQui\u00e9nes participan en RELEVO POR LA VIDA?<\/strong><\/span><\/p><p>Evento comunitario de j\u00f3venes, ni\u00f1os y adultos. Existe una actividad para toda la familia,\u00a0 sobrevivientes de C\u00e1ncer son los que reciben homenaje,tambi\u00e9n se integran las empresas, instituciones educativas y el sector gobierno con sus donaciones. El evento solidario m\u00e1s importante de recaudaci\u00f3n de fondos para la lucha contra el c\u00e1ncer en Honduras.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a699bfb elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a699bfb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a5ad6f4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a5ad6f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0\u00bfComo puedo formar parte de RELEVO POR LA VIDA?<\/span><\/strong><\/p><p><span style=\"font-size: 1rem;\">Creando un C\u00e9lula o Comit\u00e9 de apoyo:<\/span><\/p><ul><li>reunir un m\u00ednimo de 10 personas.<\/li><li>Crear un nombre que los distinga.<\/li><li>Seleccionar un coordinador o un l\u00edder.<\/li><li>Realizar actividades divertidas que les permita recaudar fondos durante todo el a\u00f1o.<\/li><li>Y los mas importante el deseo de ayudar.\u00a0<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dafad3b elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"dafad3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c91cfd6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c91cfd6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>Actividades de Recaudaci\u00f3n de Fondos<\/strong><\/p><ul><li>Alcanc\u00edas.<\/li><li>Venta de Art\u00edculos de Relevo.<\/li><li>Venta de comida.<\/li><li>Concierto.<\/li><li>Reuniones familiares.<\/li><li>Otros eventos creativos.<\/li><\/ul><p><strong>Actividades de Voluntariado<\/strong><\/p><ul><li>Decoraci\u00f3n Bolsas de Ceremonia Las Luminarias.<\/li><li>Colocaci\u00f3n de Bolsas durante Relevo.<\/li><li>Participaci\u00f3n Art\u00edstica.<\/li><li>Apoyo a Mercadeo en Volanteo.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ff3e43d\" data-id=\"ff3e43d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d1e291c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d1e291c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>\u00bfPor qu\u00e9 es Importante RELEVO POR LA VIDA?<\/strong><\/p><p>El C\u00e1ncer es una enfermedad costosa y muchas veces larga. Que afecta no solo a una persona\u00a0 sino a toda una familia.\u00a0 Los tratamientos son dif\u00edciles.\u00a0Por eso, Para el paciente que est\u00e1 bajo tratamiento, Relevo es una v\u00eda para compartir sus experiencias con otras personas. Y para quien es un sobreviviente. Relevo le sirve como un reconocimiento que la comunidad le hace por su triunfo durante una de las etapas m\u00e1s desafiantes de su vida.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-588f14e elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"588f14e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8097261 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8097261\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>Objetivo principal de un voluntario:<\/strong><\/p><p>ser entusiasta, con energ\u00eda\u00a0 y con el deseo de trabajar\u00a0 como voluntarios para recaudar fondos e incentivar al mismo tiempo\u00a0 a otras personas para que formen mas c\u00e9lulas o comit\u00e9s de apoyo.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3dcf8f elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a3dcf8f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ef640b9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ef640b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>Actividades Relevo Por La Vida<\/strong><\/p><p>A las 4:00 pm inauguramos el evento cortando el list\u00f3n, y los sobrevivientes encabezan la caminata de la Victoria, haciendo relevos durante 24 horas continuas.<\/p><p><strong>Ceremonia de Luminarias :\u00a0 <\/strong>d<span style=\"font-size: 1rem;\">onde miles de velas son encendidas en honor, para celebrar la vida y en memoria. a<\/span><span style=\"font-size: 1rem;\">\u00a0las 7:00 p.m. Es el evento m\u00e1s emotivo de la ceremonia, de respeto y de comuni\u00f3n con Dios.<\/span><\/p><p><strong style=\"font-size: 1rem;\">Entretenimiento<\/strong><\/p><ul><li>Grupos Musicales.<\/li><li>Arte, Pintura Colectiva.<\/li><li>Deporte.<\/li><li>Tiendas de Acampar.<\/li><li>Diversi\u00f3n.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5d07ae6 elementor-arrows-position-inside elementor-pagination-position-outside elementor-widget elementor-widget-image-carousel\" data-id=\"5d07ae6\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;slides_to_show&quot;:&quot;4&quot;,&quot;slides_to_scroll&quot;:&quot;3&quot;,&quot;navigation&quot;:&quot;both&quot;,&quot;autoplay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_hover&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;pause_on_interaction&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;autoplay_speed&quot;:5000,&quot;infinite&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;speed&quot;:500}\" data-widget_type=\"image-carousel.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel-wrapper swiper-container\" dir=\"ltr\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-image-carousel swiper-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen6.png\" alt=\"Imagen6\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen7.png\" alt=\"Imagen7\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen2.png\" alt=\"Imagen2\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen-4.png\" alt=\"Imagen 4\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen-1.png\" alt=\"Imagen 1\" \/><\/figure><\/div><div class=\"swiper-slide\"><figure class=\"swiper-slide-inner\"><img decoding=\"async\" class=\"swiper-slide-image\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/Imagen-.png\" alt=\"Imagen\" \/><\/figure><\/div>\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"swiper-pagination\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-prev\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-left\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Previo<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-swiper-button elementor-swiper-button-next\">\n\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-chevron-right\"><\/i>\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Siguiente<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-a7fdaa0 elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"a7fdaa0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-b67b461\" data-id=\"b67b461\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-b85d1e2 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b85d1e2\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-420ec09\" data-id=\"420ec09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31ec7b9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"31ec7b9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Disen\u0303o-sin-ti\u0301tulo-3.png\" title=\"Disen\u0303o sin ti\u0301tulo (3)\" alt=\"Disen\u0303o sin ti\u0301tulo (3)\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-330d368 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"330d368\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong># de Cuenta en Lempiras<\/strong><\/p><p style=\"text-align: center;\">1614000375<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-31d4dc6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"31d4dc6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong># de Cuenta en\u00a0<\/strong><b>D\u00f3lares<\/b><\/p><p style=\"text-align: center;\">1705000057<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de0035b elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"de0035b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.banhcafeonline.com\/\" target=\"_blank\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Donar <\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3a1b0f5\" data-id=\"3a1b0f5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b4d4a4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6b4d4a4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Disen\u0303o-sin-ti\u0301tulo-5.png\" title=\"Disen\u0303o sin ti\u0301tulo (5)\" alt=\"Disen\u0303o sin ti\u0301tulo (5)\" loading=\"lazy\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f5b5354 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f5b5354\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><strong># de Cuenta en Dolares<\/strong><\/p><p style=\"text-align: center;\">224010876936<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a432067 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"a432067\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a03007 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"6a03007\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/www.bancodeoccidente.hn\/enlinea\/\" target=\"_blank\" class=\"elementor-button-link elementor-button elementor-size-sm\" role=\"button\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Donar <\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Relevo por la vida Relevo por la Vida es un evento internacional de la Asociaci\u00f3n Americana de\u00a0 C\u00e1ncer que naci\u00f3 en 1985 y\u00a0 actualmente es el evento m\u00e1s grande de recaudaci\u00f3n de fondos a nivel mundial, presente en ma1s de 50 pa\u00edses, En Honduras, la Asociaci\u00f3n Hondure\u00f1a de Lucha Contra el C\u00e1ncer, ha venido realizando [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-1337","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1337","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1337"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1337\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1854,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1337\/revisions\/1854"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1337"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}