{"id":1383,"date":"2019-03-01T19:05:44","date_gmt":"2019-03-01T19:05:44","guid":{"rendered":"http:\/\/centrodecancerhn.org\/?p=1383"},"modified":"2019-03-01T19:57:12","modified_gmt":"2019-03-01T19:57:12","slug":"porque-juntos-somos-mas-mazola-apoya-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/empresa-que-ayudaron\/porque-juntos-somos-mas-mazola-apoya-la-lucha-contra-el-cancer-de-mama\/","title":{"rendered":"\u00a1Porque juntos somos m\u00e1s! Mazola apoya la lucha contra el C\u00e1ncer de Mama"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1383\" class=\"elementor elementor-1383 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72fe62 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72fe62\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e51efd4\" data-id=\"e51efd4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9f8f9b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f9f8f9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"990\" height=\"660\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Gabriela-Carvajal2c-Flora-Calix2c-Fabricio-Ochoa-y-Ermila-Baca-990x660-1.jpg\" class=\"attachment-full size-full wp-image-1386\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Gabriela-Carvajal2c-Flora-Calix2c-Fabricio-Ochoa-y-Ermila-Baca-990x660-1.jpg 990w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Gabriela-Carvajal2c-Flora-Calix2c-Fabricio-Ochoa-y-Ermila-Baca-990x660-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/Gabriela-Carvajal2c-Flora-Calix2c-Fabricio-Ochoa-y-Ermila-Baca-990x660-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"auto, (max-width: 990px) 100vw, 990px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c96713b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c96713b\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-69490bc\" data-id=\"69490bc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ab2fb7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1ab2fb7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Como parte de su compromiso con la salud y bienestar, Mazola lanz\u00f3 por segundo a\u00f1o consecutivo la campa\u00f1a \u201cCon tu compra apoyamos la lucha contra el C\u00e1ncer de Mama\u201d.<\/p><p>Consiste en el lanzamiento de sus productos con distintivo rosa en las presentaciones de Aceite Mazola de 443 ml, 750 ml, 32 oz y gal\u00f3n, de los cuales se destinar\u00e1 un porcentaje de la venta al Centro de C\u00e1ncer Emma Romero de Callejas, (CCERC), que desde hace 25 a\u00f1os contribuye con la salud de la poblaci\u00f3n hondure\u00f1a, ofreciendo servicios m\u00e9dicos de alta tecnolog\u00eda en detecci\u00f3n temprana y tratamiento de c\u00e1ncer.<\/p><p>\u201cCon esta campa\u00f1a se busca sensibilizar y concienciar a todas las mujeres sobre la importancia de la detecci\u00f3n temprana de esta enfermedad, que es una de las que tiene mayor incidencia en la poblaci\u00f3n mundial\u201d, dijo el gerente de marca Mazola, Fabricio Ochoa.<\/p><p>Mazola junto al CCERC realizar\u00e1n una brigada m\u00e9dica a beneficio de las colaboradoras de la empresa Dinant, a las que se ofrece mamograf\u00edas, ultrasonidos y citolog\u00edas; as\u00ed como apoyo gr\u00e1fico para educaci\u00f3n sobre la detecci\u00f3n temprana.<\/p><p>Finalmente, el representante de Mazola invit\u00f3 a toda la poblaci\u00f3n hondure\u00f1a a que contribuya a formar parte de esta iniciativa al adquirir estos productos en los diferentes puntos de venta: supermercados, mayoreo, tiendas de conveniencia y pulper\u00edas.<\/p><p>Art\u00edculo\u00a0 tomado de\u00a0 Radiohouse\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ba3777a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ba3777a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-da99e9e\" data-id=\"da99e9e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Como parte de su compromiso con la salud y bienestar, Mazola lanz\u00f3 por segundo a\u00f1o consecutivo la campa\u00f1a \u201cCon tu compra apoyamos la lucha contra el C\u00e1ncer de Mama\u201d. Consiste en el lanzamiento de sus productos con distintivo rosa en las presentaciones de Aceite Mazola de 443 ml, 750 ml, 32 oz y gal\u00f3n, de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1386,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"class_list":["post-1383","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-empresa-que-ayudaron"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1383","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1383"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1383\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1396,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1383\/revisions\/1396"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1383"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1383"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1383"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}