{"id":1598,"date":"2019-03-08T15:42:24","date_gmt":"2019-03-08T15:42:24","guid":{"rendered":"http:\/\/centrodecancerhn.org\/?p=1598"},"modified":"2019-03-09T11:21:52","modified_gmt":"2019-03-09T17:21:52","slug":"luchadora-del-cancer-admire-mis-senos-en-el-espejo-por-ultima-vez-y-llore","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/testimonios\/luchadora-del-cancer-admire-mis-senos-en-el-espejo-por-ultima-vez-y-llore\/","title":{"rendered":"Luchadora del c\u00e1ncer: \u201cAdmir\u00e9 mis senos en el espejo por \u00faltima vez y llor\u00e9\u201d"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1598\" class=\"elementor elementor-1598 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2203589 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2203589\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9712382\" data-id=\"9712382\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d49d4ec elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d49d4ec\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-10-768x512.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-1601\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-10-768x512.jpg 768w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-10-300x200.jpg 300w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-10.jpg 900w\" sizes=\"auto, (max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-122cc6d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"122cc6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Esta vez la Mujer Maravilla no lleg\u00f3 con su traje t\u00edpico de capa y con su escudo, sino con un pantal\u00f3n negro, una camisa rosa y con algo que le hacia m\u00e1s poderosa que su escudo: una peluca color negro.<\/p><p>La Mujer Maravilla que les habl\u00f3 se llama Ermila Nohemy Baca Aguirre, tiene 31 a\u00f1os, se encuentra casada con Jorge Luis Mart\u00ednez, y tiene dos hijas a las que ama con todo su ser: Zoe Marcela de siete a\u00f1os y Ariana Sof\u00eda de tres.<\/p><p>Su batalla la comenz\u00f3 el 17 de abril del 2017 cuando fue diagnosticada con carcinoma Ductal invasivo (c\u00e1ncer de mama) etapa II.\u00a0 \u201cEn ese momento me di cuenta que el \u00fanico requisito para tener c\u00e1ncer es estar vivo\u201d, dice Ermila.\u00a0 Estamos acostumbrados a ver en los anuncios que una mamograf\u00eda se tiene que hacer hasta los 35 a\u00f1os y eso hasta cierto punto nos crea la idea que antes de esa edad es imposible que nos d\u00e9 esa enfermedad.<\/p><p>En el caso de Ermila fue diferente, al descubrirse una bolita en una de sus mamas en diciembre del a\u00f1o pasado. \u201cSiempre fui de las personas que se realizaba el auto-examen, as\u00ed que conoc\u00ed a la perfecci\u00f3n mis mamas y fue en diciembre que descubr\u00ed una bolita, pero como era fiestas de Navidad ten\u00eda miedo de el resultado y no quer\u00eda arruinar las fiestas\u201d, dice Ermila.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7fcbca5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7fcbca5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mamadsg-768x512.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-1617\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mamadsg-768x512.jpg 768w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mamadsg-300x200.jpg 300w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mamadsg.jpg 900w\" sizes=\"auto, (max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c49a8de elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c49a8de\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Dos meses despu\u00e9s de descubrir esta bolita, su suegra y mam\u00e1 le dijeron que ya era tiempo de acudir al doctor, as\u00ed que se decidi\u00f3 y fue al ginec\u00f3logo.\u00a0 \u201cFui al ginec\u00f3logo y me hicieron un ultrasonido, luego el doctor me dijo que no le gustaba lo que miraba y me mand\u00f3 hacer una mamograf\u00eda (examen que no le correspond\u00eda hacerse por su edad) me lo hice de inmediato y me mandaron hacer una biopsia\u201d, a\u00f1ade Ermila.<\/p><p>El 17 de abril, el doctor Galeas le dijo que sufr\u00eda un c\u00e1ncer de mama agresivo.\u00a0 \u201cMi mundo se vino abajo con ese resultado, pero decid\u00ed que no era una sentencia de muerte, sino un nuevo reto en mi vida. Este reto se ha convertido en vivir la vida intensamente, como si fuera el \u00faltimo\u201d, cuenta.<\/p><p>Inmediatamente el doctor program\u00f3 una cirug\u00eda para amputarle las mamas, a pesar de que solo una mama era la infectada con c\u00e1ncer, decidieron que mejor se cortar\u00eda las dos para evitar riesgos a futuro. \u201cYo le dije al doctor que si eso pod\u00eda salvar mi vida que lo hiciera, un d\u00eda antes de hacerlo me desnud\u00e9, me vi al espejo, y admir\u00e9 tanto mis mamas y con l\u00e1grimas en mi cara dije que ser\u00eda la \u00faltima vez que las ver\u00eda\u201d, recuerda.\u00a0<\/p><p>El tipo de c\u00e1ncer que ella sufre es uno de los m\u00e1s agresivos, as\u00ed que de la \u00fanica manera de combatirlo es bajo el efecto de quimioterapias y radiaciones. El tratamiento de ella son de ocho quimioterapias y al final se sabr\u00e1 si se logr\u00f3 vencer o no el c\u00e1ncer.\u00a0 A pesar de este diagn\u00f3stico esta mujer tiene toda su fe puesta en Dios y acepta su voluntad.\u00a0 \u201cDios nunca me ha dejado y tampoco lo har\u00e1 en estos momentos, han sido momentos muy dif\u00edciles para mi porque el c\u00e1ncer me ha ense\u00f1ado pero tambi\u00e9n he sufrido, es por eso que le digo a todas las personas que luchan con esto que no son dignas de l\u00e1stima, sino de admiraci\u00f3n\u201d, dijo Ermila.<\/p><p>Ella est\u00e1 convencida de que va a vencer esta enfermedad y ser\u00e1 un testimonio del poder de Dios, aunque si no lo hace tambi\u00e9n aceptar\u00e1 la voluntad de Dios. \u201cSiempre he servido en la iglesia y la noche que me di cuenta le dije a Dios \u00b4Por qu\u00e9?\u00b4, pero desde ah\u00ed he tenido la confianza de que \u00c9l tiene el control y que mis hijas siempre estar\u00e1n bajo su cuidado\u201d, dice Ermila. \u201cMuchas veces nos creemos que estamos inmunes de est\u00e1 enfermedad y por eso estamos mal informados y eso les puede causar m\u00e1s da\u00f1o\u201d, advierte. Estoy segura que esta historia de la Mujer Maravilla tendr\u00e1 una segunda parte, cuando ella nos cuenta c\u00f3mo venci\u00f3 el c\u00e1ncer.\u00a0<\/p><p>\u00a1Adelante, Ermila!<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33fa33b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"33fa33b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"512\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-8-768x512.jpg\" class=\"attachment-medium_large size-medium_large wp-image-1615\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-8-768x512.jpg 768w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-8-300x200.jpg 300w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/hermila-cancer-de-mama-radiohouse-8.jpg 900w\" sizes=\"auto, (max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Esta vez la Mujer Maravilla no lleg\u00f3 con su traje t\u00edpico de capa y con su escudo, sino con un pantal\u00f3n negro, una camisa rosa y con algo que le hacia m\u00e1s poderosa que su escudo: una peluca color negro. La Mujer Maravilla que les habl\u00f3 se llama Ermila Nohemy Baca Aguirre, tiene 31 a\u00f1os, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1594,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[15],"tags":[],"class_list":["post-1598","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-testimonios"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1598","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1598"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1671,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1598\/revisions\/1671"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1594"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1598"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}