{"id":239,"date":"2019-02-03T03:11:23","date_gmt":"2019-02-03T03:11:23","guid":{"rendered":"http:\/\/source.wpopal.com\/givelove\/?p=239"},"modified":"2019-02-25T21:24:04","modified_gmt":"2019-02-25T21:24:04","slug":"que-es-el-cancer-de-mama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/educacion-y-prevencion\/que-es-el-cancer-de-mama\/","title":{"rendered":"\u00bfQu\u00e9 es el c\u00e1ncer de mama?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"239\" class=\"elementor elementor-239 elementor-bc-flex-widget\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-12697c7 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"12697c7\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-687095f\" data-id=\"687095f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71bfd39 elementor-aspect-ratio-169 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"71bfd39\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=druBEupr7eM&quot;,&quot;show_image_overlay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;image_overlay&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;http:\\\/\\\/centrodecancerhn.org\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2019\\\/02\\\/Que-es-el-cancer-de-mama.jpeg&quot;,&quot;id&quot;:1246},&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;aspect_ratio&quot;:&quot;169&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-fit-aspect-ratio elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed-image-overlay\" style=\"background-image: url(https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Que-es-el-cancer-de-mama.jpeg);\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed-play\" role=\"button\" aria-label=\"Reproducir video\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"eicon-play\"><\/i>\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-screen-only\">Reproducir video<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6f54c87e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6f54c87e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-25b896f9\" data-id=\"25b896f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5741697b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5741697b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>El\u00a0<em>c\u00e1ncer de mama<\/em>\u00a0es una enfermedad en la cual las c\u00e9lulas de la mama se multiplican sin control. Existen distintos tipos de c\u00e1ncer de mama. El tipo de c\u00e1ncer de mama depende de qu\u00e9 c\u00e9lulas de la mama se vuelven cancerosas.<\/p><p>El c\u00e1ncer de mama puede comenzar en distintas partes de la mama. Las mamas constan de tres partes principales: lobulillos, conductos y tejido conectivo. Los lobulillos son las gl\u00e1ndulas que producen leche. Los conductos son los tubos que transportan la leche al pez\u00f3n. El tejido conectivo (formado por tejido fibroso y adiposo) rodea y sostiene todas las partes de la mama. La mayor\u00eda de los c\u00e1nceres de mama comienzan en los conductos o en los lobulillos.<\/p><p>El c\u00e1ncer de mama puede diseminarse fuera de la mama a trav\u00e9s de los vasos sangu\u00edneos y los vasos linf\u00e1ticos. Cuando el c\u00e1ncer de mama se disemina a otras partes del cuerpo, se dice que ha hecho met\u00e1stasis.<\/p><h2>Tipos comunes de c\u00e1ncer de mama<\/h2><p>Los tipos m\u00e1s comunes de c\u00e1ncer de mama son:<\/p><ul><li><strong>Carcinoma ductal infiltrante.<\/strong>\u00a0Las c\u00e9lulas cancerosas se multiplican fuera de los conductos e invaden otras partes del tejido mamario. Estas c\u00e9lulas cancerosas invasoras tambi\u00e9n pueden diseminarse, o formar met\u00e1stasis, en otras partes del cuerpo.<\/li><li><strong>Carcinoma lobulillar infiltrante.<\/strong>\u00a0Las c\u00e9lulas cancerosas se diseminan de los lobulillos a los tejidos mamarios cercanos. Estas c\u00e9lulas cancerosas invasoras tambi\u00e9n pueden diseminarse a otras partes del cuerpo.<\/li><\/ul><p>Existen otros tipos de c\u00e1ncer de mama menos comunes, tales como la\u00a0enfermedad de Paget,<span class=\"sr-only\">External<\/span>\u00a0el c\u00e1ncer de mama medular, el c\u00e1ncer de mama mucinoso y el\u00a0c\u00e1ncer de mama inflamatorio.<span class=\"sr-only\">External<\/span><\/p><p>Carcinoma ductal\u00a0<em>in situ<\/em>\u00a0es una enfermedad de las mamas que puede llevar a c\u00e1ncer de mama. Las c\u00e9lulas cancerosas se encuentran \u00fanicamente en la capa que cubre los conductos y no se han extendido a otros tejidos de la mama.<\/p><p>\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1444579 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1444579\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;_ha_eqh_enable&quot;:false}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9ddcc39\" data-id=\"9ddcc39\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b1cca1c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b1cca1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"566\" height=\"838\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1241\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama.jpg 566w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama-203x300.jpg 203w\" sizes=\"auto, (max-width: 566px) 100vw, 566px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-436440c\" data-id=\"436440c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7885ac5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7885ac5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"566\" height=\"838\" src=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama-lateral.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1240\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama-lateral.jpg 566w, https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-content\/uploads\/2019\/02\/Cancer-de-Mama-lateral-203x300.jpg 203w\" sizes=\"auto, (max-width: 566px) 100vw, 566px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El\u00a0c\u00e1ncer de mama\u00a0es una enfermedad en la cual las c\u00e9lulas de la mama se multiplican sin control. Existen distintos tipos de c\u00e1ncer de mama. El tipo de c\u00e1ncer de mama depende de qu\u00e9 c\u00e9lulas de la mama se vuelven cancerosas. El c\u00e1ncer de mama puede comenzar en distintas partes de la mama. Las mamas constan [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1246,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[5,4],"tags":[],"class_list":["post-239","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-comida-y-salud","category-educacion-y-prevencion"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=239"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1254,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/239\/revisions\/1254"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1246"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=239"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=239"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/centrodecancerhn.org\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}